一到夜晚就有種好lonely既感覺....

可唔可以r水吹下😟😟

唔可以

我咁多年黎, 第一次懶到連利是封都唔想拆

點解呀😂😂😂

可以

瞓覺啦

開始覺得幾百蚊好濕碎

最近半年失過戀？

Ys

你幾大

就快28

28 算唔算阿叔？

Tg ?

幫我r痕

還可以 大我十年

Rrrrrrr

爽

依度傾喇

夜媽媽去發夢啦